黑幫賣病貓 多人報警 被要求自行搜證 不滿追問 反遭警員警告

作者：香港蘋果日報

有苦主佯裝領養再引蛇出洞，對方反而恐嚇不會退款，更「撻朵」稱有新義安背景，揚言不怕報警。多名苦主曾報警，但不獲跟進，警員到場亦向對方指：「你唔係第一次咁樣人哋報警喎。」惟最終僅備案處理，更要求苦主自行搜尋證據，有苦主不滿而追問，卻反遭警員警告。

鄉黑強咪就係香港黑道皇帝
老散點會拉同門師兄

一早有人爆條友做元朗指揮官已經用手段一統元朗黑道
上位都係因為鄉事同黑幫叔父推薦呢條友

檔病貓生意一早比左股份狗記高層
個個月有孝敬

個苦主咁撚蠢
反正都知唔係第一次
請2架電單車跟蹤起底先都唔係好多錢

貓義工敢唔敢偷依班人既貓

警察 黑社會 仲有人會信警察

啲差佬知咩事

有時你見啲舖開張
睇啲花牌名就知啲大佬同自稱正義既部隊幾friend
不過以前齋落名
我估依家直頭都唔怕你知

條友應該係偷左警局大佬的碳粉去賣
諗住逐次偷少少無人知,條友唔知次次過磅

警黑一向一家親

條仆街食左大SIR貨一定比人玩死
條友一定唔敢指認自己有份走貨
認左坐終生,屋企人都有事

應該同區長DEAL好左認偷模型同炒友就和左單野

唔洗負責 200萬輕鬆搵

黑警：撐手足賣病貓！

自己搜證，自己審判埋，真正自治

ER, 200萬起碼有一半係孝敬亞蛇
同埋唔係自己友去開檔一早比人玩死

推

貓義工真係有黑社會
仲要逼人家訪 真係好撚危險
貓義工死全家

7.21 鄉黑狗